
                      La película al principio te parece una mamarrachada, luego va cogiendo más fuerza y es entretenida, con bastantes sustos y una buena película. Lo que no hay que hacer antes de ver la peli, es ver el trailer porque ya te lo cuentan todo!
        
            